集思廣益，揸車既你地通常淘寶買咩同架車做保養？

我先
洗車神器，救車寶，雨刷精

早排買野，集運落黎，順便淘咗對水撥。

乜都無買，一個月洗兩次車

不如返上去住, 養車平好多

仲淘寶

車牌

返上去住養車重平
買架上海通用車¥7萬
洗車¥30-40
入油<¥6/L
泊車¥1000都唔使

400-30 唔淘幾時淘

座椅縫隙置物盒 (必買）
停車號碼牌
電話架
枕頭 椅背cushion

portable 垃圾桶，因人而異
睇車型：枱背掛鉤